施安娜被炒竟然可以無熱門post

佢講過支持示威咩？
無講理由無理解僱 依家香港咁都得架咩？
完全係白色恐怖
第一單開始左 唔同公司都會陸續有黎
點解個關注度咁低

今晚人鏈好勁 但呢件事一定要聚焦

1推

推

2推

3推

推到有文宣 白色恐佈一定要講！

4推

Push

p牌推唔起。。
都想知點幫佢

推Post推到封咗七日，幫你唔到

工都唔罷
自己人都唔幫自己
其他人點解要幫佢

5推

大家麻煩關注國泰事件

push

因為有Ｄ人話因航慘，冇法，執了就全部中國航空.....

咁為了依Ｄ原來，手足被炒算？？當人condom?

現在因航衰過支那航空啦！

白色恐怖

佢有講過話寫過張memo祝同事生日快樂
比人屈佢搞連儂牆

杯葛因航？

唇亡齒寒
你睇下cctvb都炒人
難保唔到其他公司咁做
一路燒落去
跟住開學又到學校白色恐怖
周圍舉報 文革咁樣

國泰城 航空業 8月26 攬炒巴有post

就係咁樣俾人屈
咁樣炒都cls

熱門成堆打飛機post

反共係目前嘅最大公約數
每一個被炒 都應該指出係中共同香港政府制做嘅白色恐怖

P牌無得推

Tui

6推

721

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

素

Ali係ig叫人登記做選民，傳聞佢被雪啦

唔係826國泰城咩

其實這件事很震撼
核彈！

pish!

係咪suck 機場

7推

救國泰就係救香港!

其實最好就無限期罷工,咁樣先係最有效,橫店依家講下野都要比人炒架啦

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

推你呢個上去

721 811

立即普選 否則攬炒

唉，真係想喊

香港人而家一定要保住航空業界

反白色恐怖效果可以好大
哩個帶頭作用 更可以撥亂反正！

仲有受辱女義士

PISH !!!

Push 公司條例 竟然可以 控制員工言論自由

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
五大訴求全無
爆眼護士之仇
元朗警黑合作
航空業大清算
被捕者七百餘
六位義士死諫

乜仇都未報到，唔好擺低你既憤怒！
我地絕對唔可以習慣，手足們繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

Push
推到陳雲個個post 出黎

今日開記者會個陣好多人討論架，人鏈太多討論跌返姐

😡

大家唔好忘記唔好習慣！！！！！

攬炒巴吹左雞啦

星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哩單一定要推爆!! 唔可以比白色恐怖繼續發生!

推上國際

Push 721 811

其他國家咁炒個工會主席
啲飛機早就停晒唔飛
爭氣啦員工

推空氣

無黎解僱
淨係問佢個private story facebook係咪佢
應該係佢friends list入面有人唔妥佢篤佢出黎

push!

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

呢單一定係和理非焦點，大家幫手推爆俾文宣！

824kt見

呢個係咪你FB?
係
放低員工證

職工盟好撚費，都唔識點解好好分階段行動升級，淨係去包圍下國泰城，搞下形式主義

司徒老狗係咩人？李卓人又係咩人？

推

國泰 HSBC 同cctvb係好好既對外文宣例子

今日香港基地既公司

明日可以係世界上任何一間業務同鄰國有關既MNC

推到各厂，我航空公會罷工

推到各大航空公會罷工

被 condom

機師都係
講句萬事小心 加油都炒
咩世界

喂香港人
呢單野好撚嚴重架
唔係話見到血 打到爆哂肛個啲先叫嚴重
港龍呢單野
成為左先例嘅話
會連帶其他界別嘅人唔敢出聲表態
因為一出聲就會比人炒呀屌你老母

所以
一撚定要煲大港龍炒人呢單野

文宣呀屌

CEO都炒得，普通員會算咩，其實好難怪國泰，焗跪

莫須有~!?

Pish

即時：被炒港龍工會主席施安娜開記招

唔怪得東方咁多年都想隊冧佢
唔反既話 你連飛出飛入香港都成問題

你無mon post姐，成個下晝都講緊

光復香港 時代革命

真

Push again

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

推攬炒post，826 圍國泰城！

加油呀推文

依家主席咁樣比人搞個組織都無下一步行動。。

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

仆街 cx ka

ppp

要討回公道

824光復觀塘 825葵青荃

推返

捱返上頂!!

agger

PUSH!

無懼白色恐怖！

612 721 811

再推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推 睇新聞見到佢講到喊曬覺得好慘啊

tui

好撚恐怖

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

拖完手翻屋企，一睇新聞就睇到呢單野，嬲撚到

唉

個個去哂拖手仔post打飛機

一定要塞爆機場

係作為工會領袖要炒?
係因為政治立場要炒?

大家都知道咩事
國泰唔俾原因唔交待唔緊要
全世界既航空界都應該抵制香港/中國航空

因為下次就有可能係其他航空公司既職員被炒而唔需要原因!!

航空業無限期罷工la

罷工/辭職，我地眾籌養你地
香港人最多既係$$$

白色恐怖 就算罷都無乜用 全炒輸入支那人取代就得

以言入罪，意圖壓制言論自由，制造白色恐怖，支持集體罷工，就算你今天不被清算，難保以後不被清算！中共最無恥

去國泰 港龍罷坐

認真 支持本土野好重要 唔好俾人食哂成個市場 到時冇得你反擊

咁靚女都冇人理

國泰公會爭取加人工就識罷工

會炒架，不了
炒佢又唔係炒我，關人

佢咁炒法有冇違反雇員條例？

違反又點先，正苦唔主動理同幫佢，你自已比錢搵律師去告佢，撞正親正苦法官，你重要上幾次庭

p牌推唔到

824

呢次要出聲
白色恐怖打壓私人企業
政治取向唔同就炒人

真係荒誕至極

身為香港人支持香港人

好過份，大家一定要關注

824 和你塞見

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

推爆佢

佢俾人炒完出來仲可以做得D咩工作？？

無理解僱制造白色恐怖
一齊入機場攬炒

拖完手 好靚 但唔好開心太耐 好多事發生緊要大家解決

推

其實有好多人想幫但又唔知點做

咁靚女做乜都得啦
不過而家冇咩大公司敢得罪中共
最衰誠哥已經退咗休

佢被人炒完全唔sense囉
根本白色恐怖
中共正一食屎狗

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

推！！

826 圍堵！

和你塞

推到cx response

敵人反對我擁護，你仲等咩
824機場路上見

824機場交通壓力測試

勁慘

義士基金幫到手嗎

上熱門

up

慘～人生已完！

完全係打壓式無理解僱
搵勞工處有冇得玩拎番d錢都好

下？即係其實fb冇屌大陸 反送中 反黑警 反政府？

cls

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士教師
元朗荃灣北角
警黑合作無間
五大訴求全無
被捕者七百餘
六位義士死諫

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？
我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒與理性，繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

始終香港好多人仲未放得低冇左份工既風險
好難長罷工

推, 再擺工.

外國航空公司會要掛

pish 推畀lighthizer

聲援施安娜
和你塞

Psuh

大家起身入機場啦

同意
白色恐怖只是開始
大家唔關心
好快到你

邊有咁易？

TUI BAI KUI!

借個位

同我upvote 'Hong Kong Police'既字典解釋!!

理性啲啦
而家係藍屍篤個灰就可以無原無故被炒
關注件事等於拯救香港人免於白色恐怖呀

#chinazi

推推推

推到班公司唔敢白色恐怖！

一定要幫佢哋，學陳雲同光明頂話齋，煲上國際

件事未完
已經秋後

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

星期一國泰城見

政治逼害

塞爆佢！

推，平機會投訴

推！

咁撚痴線
但我地要做啲咩

其實係點解比人炒？

因為私人FB內容炒
唔係無理解僱咩

因為炒 唔係自己發生
唔係自己飯碗冇左

清算

起身喇～～～～～

起身喇！！！！

好白滑一睇就知後生個陣係女神來

好離普。玩到咁，同中資有乜分別?我到仲撐國泰做乜?

推呀
無理解僱真係無理？
需要出黎解釋

到未呀

中共既魔爪真係好恐怖
而家唔幫佢發聲
之後漫延到各行各業
恐怕之後就再冇人敢發聲

pish

推呀

824塞塞塞呀

撞呀屌

白色恐怖
比返中法更危險

全香港人都可能成為施安娜
呢場博弈唔可以輸
請團結
面對現實
五大訴求恐怕一時三刻未能實現
宜長期抗爭

為民生為下一代
請用聰明嘅方法對抗高牆
不斷刺激克警係on 9
將游離選票送俾藍營

先針對保護自由
平反黑社會暴徒

匯豐
港大
國泰
都已交人

再硬撐
同林奠硬要面子一樣

當初反送中呢個行為
將會引起最壞嘅後果

2046將會提早喺2019年9月1日來臨

所有公司已經開始緊白色恐怖

佢係捭同事出賣，所以Facebook page嘅貼文要做好私隱管理。

嬲

推！！！！！

i push

呢d白色恐怖真心要推，今日係國泰，聽日就醫管局，後日就你公司

要體亮國泰高層，唔炒佢做吓新聞，國泰營業額大降，到時要炒一千人，你做管理層你會點做，匯豐都炒五千人啦。

推
佢被炒完全係活生生既白色恐怖

推，勞工處呢！！！！！！！！！

support!

eye4hk
freehongkong
721
811

推，睇佢記招聽到都覺得好慘

每晚10點 窗邊吶喊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

有冇人可以幫佢 勞工處又係政府嘅人

日日都有炸彈跌落嚟

施只係棋子 大家用完就再見

Push
設身處地咁諗都覺得好心酸
17年喎 我做2年辭職都唔捨得喇
國泰仲要係因為fb post炒人
完全係大陸style 全世界都知咩事喇
難聽啲講句 我Facebook post啲乜嘢關你撚事咩
又唔係犯緊法 以言入罪 on99 愈講愈嬲

send左信去icao喇, iata有email未?

我舉雙手贊成👍

國王的新衣

五大訴求，缺一不可！

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

推爆佢。。。。

612 721 811 820

個警嫂篤背脊勁仆街, 根本係侵犯人地私隱.

其實尋日有線新聞都講得好恐佈.
平時空姐空少serve完人後就去廚房吹水,
宜家都唔敢傾計, 因為驚比藍絲/警嫂篤背脊.
甚至單純有同事唔妥你, 可能都可以照辨煮碗用呢招report你趕你走.
可以想像成間公司既氣氛就係互相猜疑同白色恐怖.
有線話好多員工都不敢接受訪問, 接受訪問都要幪面變聲, 唔係就文字回覆.
大佬宜家講緊只係表達政見. 而言論自由, 遊行集會係法律容許架喎?
咁憑乜野去炒人?
其實件事真係好撚嚴重, 咁樣落去之前D公務員, 狗鐵車長, 教師律師會計佬等通通都會被秋後算帳.
再用白色恐佈令佢地禁聲.
所以大家一定要重視同認真諗下點拆.

同埋你警察家屬話比人恰?
我屌你老母啦, 你地權力大到可以用政見去炒人.
個個打工仔都驚批評過政府警察就比人炒, 完全無法治可言.
你地係加害人唔係被害人, 唔好扮慘摶同情, 屌你老母.

824 觀塘
825 荃葵青

國泰港龍航空公司空勤人員協會主席施安娜前日(21日)被解僱，她昨日表示，經理冋她展示網站截圖，內容包括原本的飛行行程，對公司發生的事情感到遺憾，以及慶祝生日相片，在確認屬於她的帳號後隨即被解僱。她懷疑有人截下圖片並捏造事實，指出她製造航機上的「連儂牆」，公司沒有聽取她的解釋。職工盟表示，基於旋安娜屬公會主席的身分，質疑國奏「歧視工會」，計劃就此提出訴訟。

施安娜在她龍工作17年，她昨日在職工盟代表陪同下舉行記者會。她表示，截圖內容只有自己在社交網站上的朋友才能閱讀，並不是公開的內容，而且與反修例無關。她稱，在私人的空間說話，表達個人思想，反問這樣的做法有何問題，亦相信很大機會是被同事出賣。

當她向公司追問原因時，對方只是說不能講原因。她批評，港龍的做法是將白色恐怖推至高峰，不知道面對中國民航局壓力下，港龍還要退讓到何處，希望港龍能尋求更好方法解決問題，而不是要員工離職。她指出：「從未想過要放棄公司，但公司放棄我。」她表示，公司解僱工會主席事件打擊同事士氣，並透露據知將有更多員工會被解僱。

要攪一個大型活動FOR呢D秋後算帳
全部公司開晒名佢

CLS

721 85 811 820

今日 觀塘
聽日 荃灣
831 民陣

罷工未 工會會長俾人炒都無任何行動?

想知佢fb 講乜

推 罷坐國泰

佢地自己都要做野先得

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

幫推

話說去勞工處搞得唔得？

點解國泰港龍唔可以學長榮咁，8，9成人擺工迫的仆街奶共管理層回應

香港電影欠香港人一場革命

要救!!

琴晚都覺得好奇怪 點解無人講施安娜